[突發] 新SARS 黎左香港? 大家準備好cash 未

洗牌

清潔 開撚完車啦

準備下讀急口令：
中東呼吸中級綜合呼吸中東呼中級綜合呼吸綜合症

入左邊間醫院啊？？？好驚啊

一早轉晒外匯

跳市好快就會畀大陸人掃晒

又想送大禮

岩岩買樓果班

要1：49
以前都係用1：99

未有消息？

屌...特登落香港染新SARS比我地

疑染新沙士外籍男直通車來港 紅磡站徹底消毒

【星島日報報道】外籍男子昨晚乘坐廣州到達紅磡站的直通車，期間在紅磡站港口衞生處時，出現發燒及新沙士徵狀，港鐵其後安排該名乘客，乘坐救護車前往醫院作進一步跟進。

港鐵昨晚8時接獲紅磡站衞生署港口衞生處通知，指該外籍乘客由廣州東/常平站乘坐Z803班次城際內地直通車到達紅磡站，出現疑似徵狀。

港鐵指，紅磡站已即時安排清潔員工按照防護中心指引制訂的既定程序，以1比49濃度的漂白水，為車站範圍內該名乘客曾經到過，或逗留的地方進行清潔消毒。

但相關的直通車在接到港口衞生處通知前，已接載下一班車的乘客離開紅磡站，公司即時通知內地有關單位，需要為該名乘客坐過的第3卡車廂20號及附近座位進行清潔和消毒。港鐵呼籲曾乘搭該班直通車的乘客，如感不適，應盡早求診。

睇更多

快

中共 : 香港又散播病毒, 中央只好出身拯救

一路病人/懷疑病人用過嘅嘢都係1:49㗎啦
一般性預防先係1:99

證實左先黎驚都未遲

屌你小學畢業未

有病就外籍

真係戇鳩 要洗咪清洗你班窮西

有錢果班走左啦

又送大禮

香港D鐵路都唔知一星期有無清潔一次！你估日本🇯🇵咩！

如果新SARS失控, 以下是大家希望見到的所謂「洗牌」:

Step 1:
大量香港人失業, 無錢供樓, 銀主盤湧現,
股市/樓市大跌

Step 2:
由於港元與美元掛勾, 香港資產大平賣, 相比起大陸政策/資金自由/房產/貨幣... 左計右計都係投資香港比較安全, 結果大陸人全民來港掃貨... 香港人推出中介服務, 網上就可以買賣香港資產, 不用冒險來港!

Step 3:
新SARS 結束, 香港 90%資產變成為中資, 打工/租樓 99%為蝗蟲服務, 香港人係香港再次淪為二等公民, 受蝗蟲歧視, 睇死

發達啦,洗牌啦, 上位了

爆咗先講

放撚心啦，點會再有SARS！！！

你估依家係回西幾年個陣仲有新聞專業精神咩？？政府同傳媒已經一早赤化啦，學支狗唔報咪繼續天下太平囉屌！！！

午餐肉

就算冇沙士，依家都係向住咁嘅方向
只係快啲發生

唔係久唔久都有一兩單架咩 ?

如果係咁，你冚家中硬新sars

HKSARS

買左成箱午餐肉

等左呢個機會好耐

我入定幾箱口罩先

唔係想潑你冷水
但唔知點解幻想一個廢青住緊公屋用緊個陳年鍵盤係咁話「洗牌」「洗牌」
然後覺得個脫貧機會黎啦
一諗起就好想笑

係死多數都係人口高密度地區
即係公堅屋

到時樓價可能大跌 ，不過要full paid/低成數按揭 你一樣買唔到

腸癌都係要死

呢個真 十萬都拎唔出

agger，就算奇蹟真係洗，你有CASH咩
金鐘M記.jpg

洗牌咁又點
你地咪又係買唔起樓

第三次世界大戰，港樓成避險工具，永不下跌
講洗牌，洗乾淨自己老母個閪出黎接客先啦，成班柒頭

Step 4:
香港成功獨立，沒收哂所有支那物業
順便趕埋啲支那出境

不嬲1:49架啦
家用先係1:99啊 你中廣告毒啊？

晒鳩氣啦
除非個新SARS勁到全港死左一百幾廿萬人
否則死果一百幾廿人,根本無乜影響

屌 就算香港爆發喪屍病毒啲樓咪一樣狂升

年年都Loop 一次, 跟住年年都有班廢青又話換曬外幣, 洗牌呀, 樓爆, 午餐肉呀 真係人唔笑狗都吠

送禮首選 到時又話係佢地幫我地 了

千祈千祈千祈，洗手洗手洗手

洗牌係洗走你班按揭仔 我地繼續fp買樓
係講緊你嘅脫富機會
不嬲都唔關基層事，你咁天真點買樓㗎

按揭仔口講唔怕
實際最撚驚就係呢班人
財力雄厚趁低吸納再放幾年
窮個批人橫掂點都買唔到樓

唯獨偽中產欠銀行債按揭仔唔上唔落

新沙士傳染性渣過舊沙 難爆發 google下先FF

大陸男定外籍男呀
又想淡化件事

準備好午餐肉了

你係咪覺得自己好風趣好與眾不同

a-level

個腦裝埋啲垃圾都唔使特登紅色大字話畀人聽嘅

你老豆老母街邊執舊石爆你出黎

好心柒左就收皮啦,仲死撐